比大陸代購呃錢 然後同香港警察報警真係有用？

會唔會搵公安實際d?

用支那代購就預咗